我真係好撚憎屎萊姆

多唔多人認同？有無方法令佢可以收皮？
我完全覺得佢keep住搞撚彎成個youtube文化
本身已經差 你有資金仲keep住炒冷飯真係含撚啦
樣衰就唔講啦

有d憎 有d唔憎

想問下本身youtube文化啫係咩😗?

香港youtube本身都係啲無內容嘅daily vlog
而家仲要成撚日咩淘寶又話咩返大陸
屌你老母本身喺香港鳩fing咪算囉
又搞埋啲大陸嘢，成日話：「呢個我淘返嚟」
個樣仲要好撚自豪
英皇含撚啦

唔中意咪比個負皮囉
咁多節目揀 又唔係得佢一個

而家係劣幣有金主支持搞死佢都好難
俾佢壟斷晒我真係戥好多人唔抵

哦～
噤如果香港個個youtuber都只拍vlog
噤咪會好悶囉😗
噤咪又係個個屌鳩😂

佢淘左成身 OW 番泥著，仲分享左tim
傻hi

又要團結，將小圈子變大圈子做大佬

不如講下香港班youtuber有邊個係反共

真係唔知，有無提示

懷仔

佢唔掂自然收皮啦 洗你擔心

熊仔頭

司徒

唔憎佢本人，係憎d死肥仔啫

佢真係好撚樣衰

死肥仔學人減肥脫墨
笑撚左以為自己好型

大J好好多

垃圾黎

香港youtuber只睇bob叔

我想屌屎嫂

支持大J囉

點解你覺得係壟斷
你可以睇其他channel嫁
我都係睇其他channel
你耐冇click入去
Youtube 熱門就唔會推佢比你睇

香港YouTuber淨係有睇Alfred。不過唔知點解會覺得過多排連登仔會反佢

重口味到

有英皇撐住

群埋佢個班都係垃圾傻鳩，我知你地有上連登屌你老母

屌 最後睇香港YouTuber係有kibi既bomba

屌你閱讀理解拎u? 9唔撚搭8

之前d人唔係黐住司徒夾帶
點解依家變咗屎？？/

冇留意好耐. 冇興趣
咁撚憎 , 你重留意佢
即係重有睇佢堆片

佢實佢點比英重睇中/英重睇中佢d咩？自己去interview定英皇搵佢

覺得佢好樣衰 佢老婆好做作

比英皇收得既都唔方好野
一聽到英皇個名就立即負分

當年睇YouTube真係正 有打機 有煮飯 有鳩up 又有齋talk 可以話乜類型嘅片都有 好唔好睇都係其次 鹹魚青菜各有所好 但係今時今日得班垃圾喺度唔知做乜鳩又冇idea 每日就係放一條垃圾片上網比班小學雞睇 做到爛q晒
個撚個淨係想賺錢 完全都唔係用心拍

佢基本上周圍籠絡所有utuber你去到邊都見到佢個閪樣

屌你老母，聽撚到踩踩點，真係想一巴車落去

講呢句冇用咖 對topic 0作用

連登逢反必紅

唔抵得

同成班奀星/kol喺度圍威喂
拍啲片又低質無內容
外貌唔討好不特止仲要撐大陸
之前仲要虐狗

市場> 一切
憎又點，佢係 YouTube 搵到食證明佢有佢嘅存在價值
撈唔掂就自然摺埋
利申冇睇看

冇睇開*

佢同達哥搞彎晒成個hkyoutube

50步笑百步

覺得佢每樣野掂d，咩hot toys 又開始入抗，開始減肥，行山。

每樣都掂面個層又要教人，教壞哂，好冇營養，同大丁一樣。

Hot toys 記得話咩之前淘反黎，姐係玩假野啦。

比較鐘意Bob叔，講野有深度。睇Coach 灰教打波，起碼人地係有料到，唔通睇大丁個d 打咩

香港youtube 文化
玩食化妝開箱八掛
其他有內容少少都冇人睇

same

Don’t make stupid famous.
你唔好提咪得囉，無人講無noise 佢自然收皮，你耐唔耐屌下佢咪間接咁樣幫佢提升知名度。
D人仲會上佢channel睇下佢點on9添。

如果你真係好想玩9佢咪舉報佢囉，多人report 佢d video 就沉嫁啦

無睇過 你憎咪唔好睇 無人逼你

我諗鐘意睇佢既都係社會廢物 笑點低on9當有趣個類

無錯

憎都廢時憎
呢D低級人種 賺幾多錢都享受低級生活
養大個仔都好難好得去邊 可能不停買貓狗黎虐待

唔知邊個

我㩒咗好多次沒有興趣
都成日見到佢個死柒樣喺個thumbnail到

講真 屎萊姆D片根本無特色
何況台灣/外國大把youtuber拍得好過佢
我做咩要幫佢觀看次數+1?
我去睇其他打機片唔好?
我每次見到佢D片直接禁not interested

建議樓主叫稅局搞下佢囉，大J之前暗串過佢無交税，成日扮窮

呢啲就係大部份香港人寫照，食玩訓痾衣住行品味樣樣劣質當有趣同正常，咩鬼都影，亂咁駁friend做攝石人，以本傷人，聲大就大晒，真係香港人形象代表。

一向唔睇香港嘅youtuber，內容膚淺又無質素
簡單咁講，連字幕片頭轉場音樂都唔比心機做
我做乜要晒時間睇你香港youtuber？
成班mk柴娃娃咁以為自己好好笑？
淨係拎台灣嚟講，百花齊放，百萬級嘅youtuber個個好用心經營，連萬人屌嘅聖結石都會出唔同類型嘅片
香港嗰班嚟嚟去去除咗開箱食玩仲識乜？
唔係揸住部機拍片放上youtube就係youtuber
Youtuber都係一個職業，唔該香港嗰班垃圾俾下尊重

你仲有女大j貓女鞋同陳而

真係好想知youtube點壟斷？佢搞到你無得睇你所謂嘅高質片咩？

聲稱團結香港youtube界
實情玩小圈子既 我就唔信佢有請大j ming仔個啲
小人follow個啲又有無叫埋先？係就整個公會出黎啦屌 成日話想捍衛香港youtube界

佢個仔先最撚慘 日日要用埋啲淘寶野

係講嘢嘅樣好討厭 唔知點解要咁突顯講嘢嘅口形

想知佢隻狗消占多啲，好似無見條撚樣返去

Cooking heyhey

佢成日同波仔哥哥拍片 點都要支持

佢好似撈到住萬景峰

睇得既都on9架啦 是撚但啦

得罪講句家陣youtuber都係見拍咩片多人睇拍咩片賺多幾個錢先拍嫁姐 你估拍咩野佢地想嫁咩
拍開箱片有人睇又賺到錢做咩唔拍 唔通個個都係連登仔月薪十萬？

直頭即刻熄咗個YouTube佢

見到thumbnail都想嘔 污撚染個mon

Agger

話就話團結 其實咪就係想壟斷個市場

人地笑波子起碼都會出下talk片講時事 呢舊屎淨係識導人食大陸垃圾食物 推廣大陸垃圾產物真係好難唔憎

利申 兩邊都唔係fans 只係以片論事 真係好不齒人吹奏大陸 咁鍾意大陸咪撚嚟香港

已經好耐無睇香港Youtuber，基本上個個channel都俾班00後flood晒，comment又弱智，連啲片既質素都為左就呢班人越黎越低。咪著先，佢地啲片有高質過咩。
嗰日仲聽到個小朋友同佢呀媽講笑波子啲片好搞笑呀。

唔好傻啦 觀眾咪質素 D youtuber就咩質素

成日話人地飲飲食食vlog 開箱
問題係拍其他冇人睇丫麻

咩叫深度片? 點先唔算廢片

想佢收皮就唔好開post討論佢啦

應該好難
港澳youtuber春茗都係佢做主持
可見佢係大圈子入面算有地位
如果佢收皮我諗都好多youtuber收皮先
因為就算佢無晒fans 其他youtuber都會痴佢合作
而其他youtuber嘅fans會保證到佢啲片嘅點擊率

圖都冇 who

我封左佢頻道了，唔想見到佢個樣係我個youtube到出現

豬閪你都啱

覺得arm channel 唔差

Youtube界黎講佢都算係數一數二樣衰

幾廿歲人成日chok 把死人閪聲扮可愛

香港風氣係on99成班傻仔鍾意供錢俾人享受

人地target係細路仔
轉咗睇外國YouTube好耐

一早係fb見到佢啲片禁左隱藏曬佢條垃圾。唔明點解youtube無定可能我唔識！求教！好撚想呢啲垃圾係我生命中消失

憎一個媒體
最簡單嘅方法
就係1個 view 都唔比佢
亦唔洗開post

垃圾人黎 小學雞先愛

其實點解你要睇佢先？
仲有咁多youtuber！
睇熊仔頭，
小薯茄，
arm channel，
Royal media，
微辣，
Ming 仔囉！

唔睇佢咪得

成班垃圾又要睇又要憎，
利申：無睇過

你唔睇佢啲片又點知佢咩內容?
無論你憎唔憎佢都好，
你睇佢片即係俾錢佢，
唔想佢坐大就唔好睇佢啲片

平時睇開happy koner, 佢地既直播時段佢討論時事。唔係只係食玩訓。而且聽得出台主係有墨水唔係鳩嗡。

其實你唔鍾意佢咪等佢自自然俾市場淘汰，如果要做到滅人聲咁會唔會過份左少少？

其實你講個幾個依家都仲有
睇你肯唔肯搵啫

最撚煩既係 仲有幾個成日痴埋佢度既肥仔同佢一模一樣樣 屌你 咁樣衰仲要有分身

佢只係一個識講廣東話的支那人遮

成撚闈賣廣告，仲要唔認，上次信撚左佢食所謂全港最好食pizza，屌，凍嘅

睇屎萊姆果D嘢不如睇台灣Joeman
高質勁多

咁我寧願啲小朋友睇波子都好過屎萊姆
起碼佢唔會推大陸嘢先

波子哥哥都成日淘寶

我返地盤有個師傅又係有睇過佢啲片成日屌鳩佢話死肥仔淨係識淘寶開箱又叫人返大陸 又話唔明英皇睇中佢啲乜

咩事英皇

依條友真係好黑人憎 不過好醒
用團結做藉口 到時再接哂d野派比人做
根本想做經理人
再睇埋少人訂閱班YouTuber出席佢搞既活動
見到班youtuber係到刷哂鞋咁奉承佢
變左好似返工咁 為左訂閱同出名埋堆刷鞋 真係好嘔心
仲有果個做護士拉哥以為自己明星咁
拍埋普通旅行片 以為自己拍高質野咁

［img]

老老豆豆
啱channel起碼肯講政治

當我知道佢有個channel 叫乜尻瘋狂世界 就知條友on9

無得搞 佢粉絲好多 除非佢做左錯既嘢
不過就算係 都實有人支持佢
但佢真係好多廣告片 又扮曬窮
明唔想更多人入呢行
好彩上次大j好波講哂啲人大約搵幾多 有無交稅

有冇片睇?

一聽到屎嫂把聲就想嘔
巴打食開屎？

上次虐狗個單嘢咪又係乜事都無

連登真係連登😂 成班戰士

又話減肥 轉個撚頭又出埋晒啲濕鳩試食片

單人黎講 rock哥同大j
rock哥正義使者唔洗講 同埋屌贏麻辣米線
大j雖然都係拍vlog多 但係起碼片入面有養份資訊

以前都還可以
簽左公司之後就好大轉變，商業化左
開始玩埋堆小圈子個小圈子仲要有名先好笑
呢排拍親片都成堆人，成條片嘈到呢

點解英皇成日簽垃圾youtuber

唔鐘意咪唔好睇囉又要屌又要睇

一聽到麻布把聲就想死
屋企女人把聲如果好似佢咁都幾撚煩

仲要唔高脂唔試

從來只睇BOB叔, Ming仔
最近追開男人EEETV

好耐之前睇佢入咗英皇, 但唔知做咩職位,
重有成日番大陸做野. 香港都有自己公司.
佢老婆成日出鏡. .....
話自己收入好少. 比大J 拍 utuber 收入大約有幾多 . 串佢.
好耐冇留意佢, 唔知佢撈成點, SUB 人數冇留意佢有幾多

連登仔又係度扮晒野，上youtube 睇片又要講深度
有channel 講好多文化歷史，連登仔咪又話悶